208454
3403
sách này là cuốn sách trình bày khá đầy đủ các kỹ thuật cắt tỉa và tạo dáng cho bonsai rất tỉ mỹ chi tiết. đối với những người mới chơi bonsai thì cuốn này khá hữu ích đó và tính áp dụng của cuốn sách rất cao và hầu như các hình ảnh minh họa rất chi tiết hay là rất rõ ràng dù cho cuốn sách mỏng và khá nhẹ nữa. các kỹ thuật như cắt tỉa được tác giả đưa ra rất rõ ràng về khi nào cắt là được và kỹ thuật chăm sóc nữa . nói chung lại những kỹ thuật phức tạp như tạo dáng hình công phượng ,.. và có nhắc đến những kỹ thuật chọn chậu phù hợp và cắt lá chọn rễ cây nữa nên bí kiếp đó.
5
642439
2015-06-15 10:09:35
--------------------------
